Source URL | Term | Topic Id | Topic Title | Date added
-- | -- | -- | -- | --
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.string.split?view=net-5.0 | String.Split Метод | 650c9c6d6a97eeab17de05d2 | Шаг 2 — Доработайте программу, которая считает сумму, разность и произведение двух чисел | 2023-09-21
https://www.w3schools.com/cs/cs_type_casting.php | C# Type Casting | 650e0d8d6a97eeab17de0605 | Шаг 3 — Что будет выведено в консоль, после выполнения данных преобразований? | 2023-09-23
https://www.youtube.com/watch?v=cfoec_hRfPU | ПРЕОБРАЗОВАНИЕ И ПРИВЕДЕНИЕ ТИПОВ В C# Явное Неявное C# ОТ НОВИЧКА К ПРОФЕССИОНАЛУ # 50 | 650e0d8d6a97eeab17de0605 | Шаг 3 — Что будет выведено в консоль, после выполнения данных преобразований? | 2023-09-23
https://www.youtube.com/watch?v=tIqKQ-ZSlmk | C# с нуля. Урок 9 - object и явное и неявное приведение типов | 650e0d8d6a97eeab17de0605 | Шаг 3 — Что будет выведено в консоль, после выполнения данных преобразований? | 2023-09-23
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/standard/base-types/formatting-types | Обзор. Форматирование чисел, дат, перечислений и других типов в .NET | 6511f5ae6a97eeab17de066e | Шаг 8 — Задача повышенной сложности (можно пропустить)  | 2023-09-27
https://learn.microsoft.com/ru-Ru/dotnet/api/system.convert.tostring?view=net-5.0 | Convert.ToString Метод | 6511f5ae6a97eeab17de066e | Шаг 8 — Задача повышенной сложности (можно пропустить)  | 2023-09-27
https://learn.microsoft.com/en-us/dotnet/api/system.convert.tostring?view=net-7.0 | Convert.ToString Method | 6511f5ae6a97eeab17de066e | Шаг 8 — Задача повышенной сложности (можно пропустить)  | 2023-09-27
https://stackoverflow.com/questions/74148/how-to-convert-numbers-between-hexadecimal-and-decimal | How to convert numbers between hexadecimal and decimal | 6511f5ae6a97eeab17de066e | Шаг 8 — Задача повышенной сложности (можно пропустить)  | 2023-09-27
https://www.techiedelight.com/append-a-char-to-end-of-a-string-in-csharp/ | Append a char to end of a string in C# | 6513413b6a97eeab17de068d | Шаг 9 — Задача сверхповышенной сложности ** (можно пропустить)  | 2023-09-27
https://stackoverflow.com/questions/59598524/c-sharp-cs0029-cannot-implicitly-convert-type-char-to-string | C# CS0029 Cannot implicitly convert type 'char' to 'string' [duplicate] | 6513413b6a97eeab17de068d | Шаг 9 — Задача сверхповышенной сложности ** (можно пропустить)  | 2023-09-27
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.string.concat?view=net-7.0 | String.Concat Метод | 6513413b6a97eeab17de068d | Шаг 9 — Задача сверхповышенной сложности ** (можно пропустить)  | 2023-09-27
https://stackoverflow.com/questions/5606664/too-many-characters-in-character-literal-error | "Too many characters in character literal error" | 6513413b6a97eeab17de068d | Шаг 9 — Задача сверхповышенной сложности ** (можно пропустить)  | 2023-09-27
https://www.w3schools.com/cs/cs_switch.php | C# Switch | 6513413b6a97eeab17de068d | Шаг 9 — Задача сверхповышенной сложности ** (можно пропустить)  | 2023-09-27
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.math.round?view=net-6.0 | Math.Round Метод | 6515e6496a97eeab17de06de | Шаг 8 — Задача повышенной сложности (можно пропустить)  | 2023-09-28
https://matworld.ru/calculator/perevod-chisel.php | Перевод чисел из одной системы счисления в другую онлайн | 6515e6496a97eeab17de06de | Шаг 8 — Задача повышенной сложности (можно пропустить)  | 2023-09-28
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/language-reference/operators/boolean-logical-operators | Логические операторы — AND, OR, NOT, XOR | 651b24626a97eeab17de079c | Шаг 13 — Сопоставьте условный оператор и его описание | 2023-10-02
https://code-maze.com/csharp-array-maximum-value/ | How to Find the Maximum Value of an Array in C# | 651d330a6a97eeab17de07df | Шаг 8 — Напишите программу, в которой пользователь вводит с клавиатуры 4 числа. | 2023-10-05
https://www.w3schools.com/cs/cs_arrays.php | C# Arrays | 651d330a6a97eeab17de07df | Шаг 8 — Напишите программу, в которой пользователь вводит с клавиатуры 4 числа. | 2023-10-05
https://stackoverflow.com/questions/51753654/string-does-not-contain-a-definition-for-contains | string[]' does not contain a definition for 'Contains' | 6524072a6a97eeab17de0885 | Шаг 3 — Напишите программу, в которой пользователь вводит с клавиатуры букву. | 2023-10-11
https://learn.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/language-reference/builtin-types/arrays | Arrays | 6524072a6a97eeab17de0885 | Шаг 3 — Напишите программу, в которой пользователь вводит с клавиатуры букву. | 2023-10-11
https://www.c-sharpcorner.com/article/how-to-check-if-an-array-contains-a-specific-element-in-c-sharp/ | How to check if an array contains a specific element in C# | 6524072a6a97eeab17de0885 | Шаг 3 — Напишите программу, в которой пользователь вводит с клавиатуры букву. | 2023-10-11
https://stackoverflow.com/questions/7867377/checking-if-a-string-array-contains-a-value-and-if-so-getting-its-position | Checking if a string array contains a value, and if so, getting its position | 6524072a6a97eeab17de0885 | Шаг 3 — Напишите программу, в которой пользователь вводит с клавиатуры букву. | 2023-10-11
https://stackoverflow.com/questions/68578/multiple-cases-in-switch-statement | Multiple cases in switch statement | 6524072a6a97eeab17de0885 | Шаг 3 — Напишите программу, в которой пользователь вводит с клавиатуры букву. | 2023-10-11
https://ru.stackoverflow.com/questions/511085/%D0%A7%D1%82%D0%BE-%D1%82%D0%B0%D0%BA%D0%BE%D0%B5-null-pointer-exception-%D0%B8-%D0%BA%D0%B0%D0%BA-%D0%B5%D0%B3%D0%BE-%D0%B8%D1%81%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%B8%D1%82%D1%8C | Что такое Null Pointer Exception и как его исправить? | 652e48c66a97eeab17de09bd | Шаг 7 — Тернарный оператор | 2023-10-20
https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%93%D0%B8%D0%BF%D0%BE%D1%82%D0%B5%D0%B7%D0%B0_%D0%9A%D0%BE%D0%BB%D0%BB%D0%B0%D1%82%D1%86%D0%B0 | Гипотеза Коллатца | 6540088f6a97eeab17de0a86 | Шаг 14 — Гипотеза Сиракуз утверждает, что любое натуральное число сводится к единице в результате повторения следующих действий над самим числом и результатами этих действий | 2023-11-04
https://www.youtube.com/watch?v=094y1Z2wpJg | The Simplest Math Problem No One Can Solve - Collatz Conjecture | 6540088f6a97eeab17de0a86 | Шаг 14 — Гипотеза Сиракуз утверждает, что любое натуральное число сводится к единице в результате повторения следующих действий над самим числом и результатами этих действий | 2023-11-04
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/standard/base-types/padding | Заполнение строк в .NET | 6540088f6a97eeab17de0a86 | Шаг 14 — Гипотеза Сиракуз утверждает, что любое натуральное число сводится к единице в результате повторения следующих действий над самим числом и результатами этих действий | 2023-11-04
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/language-reference/builtin-types/arrays#implicitly-typed-arrays | Неявно типизированные массивы | 654a870e6a97eeab17de0ab0 | Шаг 4 — Выберите все верные варианты определения массива в c# | 2023-11-07
https://learn.microsoft.com/ru-ru/visualstudio/debugger/debugger-feature-tour?view=vs-2022 | Знакомство с отладчиком Visual Studio | 654cdb386a97eeab17de0ad5 | Шаг 9 — Ваша программа так же получает на вход два числа в строковом формате, но теперь они  могут быть разной длины | 2023-11-11
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.string.split?view=net-6.0 | String.Split Метод | 654fa8d46a97eeab17de0aea | Шаг 10 — Метод в объектно-ориентированном программировании | 2023-11-11
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.string.concat?view=net-6.0 |  | 6550ffa36a97eeab17de0af5 | Шаг 12 — И снова строка с последовательностью чисел | 2023-11-12
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.int32.parse?view=net-6.0 | Int32.Parse Метод | 655102fc6a97eeab17de0af8 | Шаг 13 — Ну что, товарищи студенты, бывшие и возможно текущие, все свою первую сессию помнят? | 2023-11-12
https://csharpsage.com/c-char-to-int/ | C# Char to Int – How to convert a Char to an Int in C# | 65510cc16a97eeab17de0afa | Шаг 14 — Дяде Васе позвонили из "службы безопасности банка" и попросили назвать номер карты | 2023-11-12
https://stackoverflow.com/questions/3754582/is-there-an-easy-way-to-return-a-string-repeated-x-number-of-times | Is there an easy way to return a string repeated X number of times? | 65510cc16a97eeab17de0afa | Шаг 14 — Дяде Васе позвонили из "службы безопасности банка" и попросили назвать номер карты | 2023-11-12
https://learn.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/how-to/concatenate-multiple-strings | How to concatenate multiple strings (C# Guide) | 65510cc16a97eeab17de0afa | Шаг 14 — Дяде Васе позвонили из "службы безопасности банка" и попросили назвать номер карты | 2023-11-12
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/programming-guide/classes-and-structs/using-properties | Использование свойств (Руководство по программированию в C#) | 655bc3ea6a97eeab17de0b58 | Шаг 9 — Студент скопировал чужую курсовую работу | 2023-11-21
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/programming-guide/classes-and-structs/how-to-declare-and-use-read-write-properties | Практическое руководство. Объявление и использование свойств чтения и записи (руководство по программированию на C#) | 655bc3ea6a97eeab17de0b58 | Шаг 9 — Студент скопировал чужую курсовую работу | 2023-11-21
https://professorweb.ru/my/csharp/charp_theory/level4/4_10.php | Регулярные выражения в C# | 655bd7fe6a97eeab17de0b5c | Шаг 11 — В следующей программе уже готов метод Main, но для корректной работы кода от вас требуется создать еще два метода | 2023-11-21
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.text.regularexpressions?view=net-8.0 | System.Text.RegularExpressions Namespace | 655bd7fe6a97eeab17de0b5c | Шаг 11 — В следующей программе уже готов метод Main, но для корректной работы кода от вас требуется создать еще два метода | 2023-11-21
https://ru.stackoverflow.com/questions/1332204/%D0%9E%D1%88%D0%B8%D0%B1%D0%BA%D0%B0-system-indexoutofrangeexception-index-was-outside-the-bounds-of-the-ar | Ошибка: "System.IndexOutOfRangeException" Index was outside the bounds of the array | 655bd7fe6a97eeab17de0b5c | Шаг 11 — В следующей программе уже готов метод Main, но для корректной работы кода от вас требуется создать еще два метода | 2023-11-21
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.convert.todouble?view=net-7.0 | Convert.ToDouble Метод | 655bd7fe6a97eeab17de0b5c | Шаг 11 — В следующей программе уже готов метод Main, но для корректной работы кода от вас требуется создать еще два метода | 2023-11-21
https://learn.microsoft.com/en-us/dotnet/api/system.math.pow?view=net-8.0 | Math.Pow(Double, Double) Method | 655bd7fe6a97eeab17de0b5c | Шаг 11 — В следующей программе уже готов метод Main, но для корректной работы кода от вас требуется создать еще два метода | 2023-11-21
https://stackoverflow.com/questions/10727911/two-counters-in-a-for-loop-for-c-sharp | Two counters in a for loop for C# | 655bd7fe6a97eeab17de0b5c | Шаг 11 — В следующей программе уже готов метод Main, но для корректной работы кода от вас требуется создать еще два метода | 2023-11-21
https://stackoverflow.com/questions/3594314/a-constant-value-is-expected-when-initialize-an-array | A constant value is expected when initialize an array | 655bd7fe6a97eeab17de0b5c | Шаг 11 — В следующей программе уже готов метод Main, но для корректной работы кода от вас требуется создать еще два метода | 2023-11-21
https://stackoverflow.com/questions/1603599/array-of-string-with-unknown-size | array of string with unknown size | 655bd7fe6a97eeab17de0b5c | Шаг 11 — В следующей программе уже готов метод Main, но для корректной работы кода от вас требуется создать еще два метода | 2023-11-21
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/programming-guide/classes-and-structs/methods | Методы (Руководство по программированию на C#) | 655bd7fe6a97eeab17de0b5c | Шаг 11 — В следующей программе уже готов метод Main, но для корректной работы кода от вас требуется создать еще два метода | 2023-11-22
https://learn.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/language-reference/keywords/ | C# Keywords | 655bd7fe6a97eeab17de0b5c | Шаг 11 — В следующей программе уже готов метод Main, но для корректной работы кода от вас требуется создать еще два метода | 2023-11-22
https://learn.microsoft.com/en-us/dotnet/api/system.linq.enumerable.sum?view=net-7.0 | Enumerable.Sum Method | 655bd7fe6a97eeab17de0b5c | Шаг 11 — В следующей программе уже готов метод Main, но для корректной работы кода от вас требуется создать еще два метода | 2023-11-22
https://stackoverflow.com/questions/400733/how-to-get-ascii-value-of-string-in-c-sharp | How to get ASCII value of string in C# | 655f4bcc6a97eeab17de0b82 | Шаг 15 — Наша команда вышла на связь с развитой инопланетной цивилизацией, которая передала всему Миру очень важные послания | 2023-11-23
https://abakbot.ru/online-4/228-chasovaya-i-minutnaya-strelka-onlajn | Часовая и минутная стрелка онлайн.Угол между ними. | 65462b8b6a97eeab17de0a9a | Шаг 16 — Дядя Вася ушел в поход в половине первого после полудня и должен успеть вернуться домой к вечеру | 2023-11-24
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/language-reference/compiler-messages/cs1001 | Ошибка компилятора CS1001 | 655f52cf6a97eeab17de0b85 | Шаг 16 — Дядя Вася решил устроить инвентаризацию на складе, но обнаружил, что его калькулятор лишился части кнопок | 2023-11-24
https://ru.wikipedia.org/wiki/%D0%9A%D0%BE%D0%BC%D0%B1%D0%B8%D0%BD%D0%B0%D1%82%D0%BE%D1%80%D0%B8%D0%BA%D0%B0 | Комбинаторика | 655f52cf6a97eeab17de0b85 | Шаг 16 — Дядя Вася решил устроить инвентаризацию на складе, но обнаружил, что его калькулятор лишился части кнопок | 2023-11-24
https://stackoverflow.com/questions/1390749/check-if-a-string-contains-one-of-10-characters/1390761#1390761 | Check if a string contains one of 10 characters | 655f52cf6a97eeab17de0b85 | Шаг 16 — Дядя Вася решил устроить инвентаризацию на складе, но обнаружил, что его калькулятор лишился части кнопок | 2023-11-24
https://www.c-sharpcorner.com/article/how-to-check-if-an-array-contains-a-specific-element-in-c-sharp/ | How to check if an array contains a specific element in C# | 655f52cf6a97eeab17de0b85 | Шаг 16 — Дядя Вася решил устроить инвентаризацию на складе, но обнаружил, что его калькулятор лишился части кнопок | 2023-11-24
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/language-reference/builtin-types/reference-types | Встроенные ссылочные типы (справочник по C#) | 6575af7f6a97eeab17de0bff | Шаг 2 — Отметьте к какому типу (ссылочному или значимому) относится тот или иной тип переменной | 2023-12-10
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/language-reference/builtin-types/numeric-conversions | Встроенные числовые преобразования (справочник по C#) | 6575b0fa6a97eeab17de0c01 | Шаг 3 — Что будет выведено в консоль? | 2023-12-10
https://math-prosto.ru/ru/pages/geometric_mean/how_to_find_geometric-mean/ | Среднее геометрическое | 658433ba6a97eeab17de0ccb | Шаг 11 — Напишите метод GeometricMean для программы, вычисляющей и выводящей в консоль среднее геометрическое | 2023-12-21
https://www.cyberforum.ru/csharp-beginners/thread248123.html | Корень n степени на C# | 658433ba6a97eeab17de0ccb | Шаг 11 — Напишите метод GeometricMean для программы, вычисляющей и выводящей в консоль среднее геометрическое | 2023-12-21
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/programming-guide/types/casting-and-type-conversions | Руководство по программированию на C#. Приведение и преобразование типов | 658433ba6a97eeab17de0ccb | Шаг 11 — Напишите метод GeometricMean для программы, вычисляющей и выводящей в консоль среднее геометрическое | 2023-12-21
https://www.c-sharpcorner.com/article/how-to-copy-an-array-in-c-sharp/ | How To Copy An Array In C# | 65843f936a97eeab17de0cd0 | Шаг 13 — Напишите метод ArraySort | 2023-12-22
https://www.codecademy.com/resources/docs/c-sharp/arrays/reverse | .Reverse() | 65843f936a97eeab17de0cd0 | Шаг 13 — Напишите метод ArraySort | 2023-12-22
https://www.geeksforgeeks.org/convert-string-to-character-array-in-c-sharp/ | Convert String to Character Array in C# | 65843f936a97eeab17de0cd0 | Шаг 13 — Напишите метод ArraySort | 2023-12-22
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.flagsattribute?view=net-6.0 | FlagsAttribute Класс | 658f10856a97eeab17de0d2d | Шаг 1 — Перечисления (Enum) | 07 Январь 2024 г.
https://linuxhint.com/convert-enum-string-c-sharp/#b | How to Convert Enum to String in C# | 658f10856a97eeab17de0d2d | Шаг 1 — Перечисления (Enum) | 2024-01-07
https://programm.top/c-sharp/tutorial/enum/ | Перечисления enum | 658f10856a97eeab17de0d2d | Шаг 1 — Перечисления (Enum) | 2024-01-07
https://stackoverflow.com/questions/2706500/how-do-i-generate-a-random-integer-in-c | How do I generate a random integer in C#? | 659d5f386a97eeab17de0e5c | Шаг 9 — Напишите метод GetList(int n) | 2024-01-09
https://zetcode.com/csharp/sortlist/ | C# sort List | 659d4f6d6a97eeab17de0e5a | Шаг 8 — Пользователем в консоль вводится последовательность чисел через пробел | 09 Январь 2024 г.
https://stackoverflow.com/questions/1603170/conversion-of-system-array-to-list | Conversion of System.Array to List | 659d4f6d6a97eeab17de0e5a | Шаг 8 — Пользователем в консоль вводится последовательность чисел через пробел | 2024-01-09
https://stackoverflow.com/questions/12628222/creating-a-list-of-lists-in-c-sharp | Creating a List of Lists in C# | 659d4f6d6a97eeab17de0e5a | Шаг 8 — Пользователем в консоль вводится последовательность чисел через пробел | 2024-01-09
https://stackoverflow.com/questions/612689/a-generic-list-of-anonymous-class | A generic list of anonymous class | 659d4f6d6a97eeab17de0e5a | Шаг 8 — Пользователем в консоль вводится последовательность чисел через пробел | 2024-01-09
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.string.split?view=net-7.0#system-string-split(system-char()-system-int32) | String.Split Метод | 659d65176a97eeab17de0e60 | Шаг 11 — Используя списки, исправьте известное крылатое выражение, переставив запятую в нужное место. | 2024-01-09
https://stackoverflow.com/questions/1246918/how-can-i-find-the-last-element-in-a-list | How can I find the last element in a List<>? | 659fd6dcd048d37352720dbc | Шаг 12 — Очень юный, но подающий большие надежды будущий математик, решил записать по порядку все числа в определенном диапазоне через пробел | 2024-01-09
https://www.c-sharpcorner.com/article/convert-an-array-to-a-list-in-c-sharp/ | How to Convert an Array to a List in C#? | 659fd6dcd048d37352720dbc | Шаг 12 — Очень юный, но подающий большие надежды будущий математик, решил записать по порядку все числа в определенном диапазоне через пробел | 2024-01-09
https://stackoverflow.com/questions/2680128/join-together-all-items-of-a-list-in-an-output-string-in-net | Join together all items of a list in an output string in .NET | 659d65176a97eeab17de0e60 | Шаг 11 — Используя списки, исправьте известное крылатое выражение, переставив запятую в нужное место. | 2024-01-09
https://www.c-sharpcorner.com/blogs/remove-last-character-from-string-in-c-sharp1 | Remove Last Character from String in C# | 659d65176a97eeab17de0e60 | Шаг 11 — Используя списки, исправьте известное крылатое выражение, переставив запятую в нужное место. | 2024-01-09
https://stackoverflow.com/questions/8494077/adding-members-to-c-sharp-list-using-indexes | Adding members to C# List using indexes | 65b03d90d048d37352720df9 | Шаг 15 — Давайте подведем итог в различиях между массивами и списками. | 2024-01-24
https://professorweb.ru/my/csharp/charp_theory/level4/4_3.php | Ступенчатые (зубчатые) массивы | 65aede6ad048d37352720df7 | Шаг 14 — И восстали машины из пепла ядерного огня | 2024-01-25
https://www.c-sharpcorner.com/UploadFile/mahesh/how-to-sort-a-C-Sharp-list-items/ | How to sort a List in C# | 65aede6ad048d37352720df7 | Шаг 14 — И восстали машины из пепла ядерного огня | 2024-01-25
https://www.c-sharpcorner.com/article/convert-an-array-to-a-list-in-c-sharp/ | How to Convert an Array to a List in C#? | 65aede6ad048d37352720df7 | Шаг 14 — И восстали машины из пепла ядерного огня | 2024-01-25
https://stackoverflow.com/questions/23563960/how-to-get-enum-value-by-string-or-int | How to get enum value by string or int | 65b50d67d048d37352720e27 | Шаг 13 — Пользователем в консоль вводится название месяца | 27 Январь 2024 г.
https://www.loginradius.com/blog/engineering/enum-csharp/ | How to Use Enum in C# | 65b50d67d048d37352720e27 | Шаг 13 — Пользователем в консоль вводится название месяца | 27 Январь 2024 г.
https://www.geeksforgeeks.org/c-sharp-tolower-method/ | C# ToLower() Method | 65b50d67d048d37352720e27 | Шаг 13 — Пользователем в консоль вводится название месяца | 27 Январь 2024 г.
https://www.tutorialkart.com/c-sharp-tutorial/how-to-check-if-string-contains-specified-character-in-csharp/#gsc.tab=0 | How to Check if String contains Specified Character in C#? | 65b50d67d048d37352720e27 | Шаг 13 — Пользователем в консоль вводится название месяца | 27 Январь 2024 г.
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.globalization.textinfo?view=net-8.0 | TextInfo Класс | 65bcd590d048d37352720ebe | Шаг 8 — Реализуйте класс MyString | 2024-02-09
https://devblogs.microsoft.com/dotnet/welcome-to-csharp-10/#:~:text=using%20directives.-,Implicit%20usings,-The%20Implicit%20usings | Implicit usings | 65bcd590d048d37352720ebe | Шаг 8 — Реализуйте класс MyString | 2024-02-09
http://www.cleverstudents.ru/vectors/distance_from_point_to_point.html | Расстояние от точки до точки, формулы, примеры, решения. | 65c8d1f4d048d37352720fa1 | Шаг 10 — В пустой комнате на полу находится уснувшая муха с координатами (X, Y, Z) | 2024-02-11
http://mathprofi.ru/deistviya_s_matricami.html | Действия с матрицами | 65cf8239d048d37352721084 | Шаг 3 — Класс Матрица | 2024-02-27
https://csharp.net-tutorials.com/ru/384/%D0%B2%D0%B2%D0%B5%D0%B4%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D1%82%D0%B8%D0%BF-char/ | Тип Char | 65fac75ad048d37352721478 | Шаг 9 — Описать класс денежных сумм, заданных в виде количества рублей и копеек | 2024-03-28
https://habr.com/ru/articles/462299/ | Округление к целому в .NET | 65fac75ad048d37352721478 | Шаг 9 — Описать класс денежных сумм, заданных в виде количества рублей и копеек | 2024-03-28
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.math.round?view=net-8.0 | Math.Round Метод | 65fac75ad048d37352721478 | Шаг 9 — Описать класс денежных сумм, заданных в виде количества рублей и копеек | 2024-03-28
https://stackoverflow.com/questions/2449990/decimal-value-is-zero-when-it-should-be-0-0x | Decimal Value is Zero when it should be 0.0x | 65fac75ad048d37352721478 | Шаг 9 — Описать класс денежных сумм, заданных в виде количества рублей и копеек | 2024-03-28
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.string.substring?view=net-8.0 | String.Substring Метод | 65fac75ad048d37352721478 | Шаг 9 — Описать класс денежных сумм, заданных в виде количества рублей и копеек | 2024-03-28
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/api/system.console.readline?view=net-8.0 | Console.ReadLine Метод | 65fac75ad048d37352721478 | Шаг 9 — Описать класс денежных сумм, заданных в виде количества рублей и копеек | 2024-03-28
https://learn.microsoft.com/en-us/dotnet/csharp/programming-guide/classes-and-structs/auto-implemented-properties | Auto-Implemented Properties (C# Programming Guide) | 6619337cd048d3735272175b | Шаг 8 — В этом задании от вас требуется описать класс дат - Date | 2024-04-15
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/programming-guide/classes-and-structs/using-properties | Использование свойств (Руководство по программированию в C#) | 6619337cd048d3735272175b | Шаг 8 — В этом задании от вас требуется описать класс дат - Date | 2024-04-15
https://github.com/Dvurechensky/Patterns-Programming/blob/master/Patterns/FluentBuilder/Program.cs | FluentBuilder | 6619337cd048d3735272175b | Шаг 8 — В этом задании от вас требуется описать класс дат - Date | 2024-04-15
https://github.com/Dvurechensky/Patterns-Programming | Шаблоны проектирования | Шаг 8 — В этом задании от вас требуется описать класс дат - Date | 2024-04-15
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/standard/clr | Обзор среды CLR | 661d4649d048d373527217c5 | Шаг 1 — Модификатор static | 2024-04-19
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/language-reference/keywords/this | this (справочник по C#) | Шаг 1 — Модификатор static | 2024-04-19
https://learn.microsoft.com/ru-ru/dotnet/csharp/programming-guide/classes-and-structs/static-constructors | Статические конструкторы (Руководство по программированию в C#) | 66254a8fd048d37352721889 | Шаг 5 — Выберите верные утверждения | 2024-05-02
